金牛青青吹水區 (18)

老婆大人點解唔開 po

你慳d啦 雞你都無份屌啦 死長髮佬 毒撚

[

😂😂

樓上巴打都係hku友？

hi 哈chin

幾時有見過?

想麻煩大家幫幫手做份fyp問卷
如果你正就讀大專或以上的課程並十八歲或以上請幫幫手完成以下問卷
主要研究拖延行為(procrastination)即deadline fighter與抑鬱症狀的關係

謝謝大家